下雨天留客天留我不留

我呀爺就係咁病左3日

大巨便巨大便大巨大便

教育電視做過

做乜鳩

下雨天，留客天，留我，不留？
下雨天留客，天留，我不留。

下?雨天留客?天留!我不留!

求學？不！是求分數。

你阿爺唔識標點符號，自己攞黎

兒子生性病母倍感安慰

係下雨天，留客天，留我不？留。先啱

有幾多人冇睇過